［今晚食熱狗］阿積士球迷即場討論區

十年球迷

有無link
支持打鳩mma

80年AJAX球迷

Neres轉左Dolberg

92年阿迷留名

下 咁突然

lm

後備都冇Neres
Shit

傷？

90後30年Ajax球迷

點解無左7號

傷

無左neres

Neres熱身傷左

決賽出到？

熱狗㩒屌

Dolberg控到咁

Tadic

Ajax仲踢得好過琴晚我巴

1:0

基本啦

搞掂

輕鬆

咁快

冇即討post
1:0

De Ligt

屌打

阿積士拎歐聯

真係賤種殺手

今年係阿積士架啦

我諗熱狗又要準備打人啦

Onana又差啲爆炸

會唔會打到d人傷

輕輕鬆鬆食熱狗

de jong 真係好勁

點解有條友帶工場帽

輸波啦 開始打人未

熱要入3球先贏，皮已收

熱狗咁斯文？

笑死人咩熱狗

熱狗迷醒呀 今次發達

有冇邊個如果攞牌下場唔出得

識波！

2球就夠啦ching

快到

後防頂住住

AJAX後防真係差

冇純防中係咁

唔係仲輸緊作客入波咩

熱狗今場入2球咪2個作客入球囉

要人唔要波

mma

又打人啦 又職業病啦

mma開始

有無大陸link 想拎d即時Gif圖

笑死

痴線咁都仲落腳

e幾腳由右邊猜去左邊

快就一定㗎啦，但2號有乜可能咁樣跟甩
我當你唔夠人快，之後都要跑去追番啦
舉起隻手揮下就放棄抵你輸啦

先客後主嘅好處

會唔會係先主後客嘅好處呢...

見到場邊廣告牌Lays就諗起小花

DDG

唔夠撞

唔明熱狗咁撚廢都入到4強

負碌架咋

個龍好波

你個名

有冇link

Tadic差小小

好快會再有機會

D攻勢

白蘭特係咪有肚腩？

以前睇修咸頓都唔覺泰迪咁勁

係阿積士做大佬，諗法可以自由啲

2:0

頂撚著

ziyech

2:0了

熱狗bye

好波到

靚到仆街

可以訓了

勁到

勁靚 無得救

點解冇neres?

贏了

啲反擊痴撚線

ziyech好靚仔

入得勁靚

阿積士歐聯冠軍

行開一陣又多粒

好屈

利對住呢隊野真係分分鐘又比炒

賤種殺手加油

熱身時傷左好似係

賽前熱身傷咗，本身正選係佢唔係dolberg

而家d龍門好難做
個個射手寧願射到出界都要貼柱邊咁射

kane個樣

Onana傳波同pickford有得比

Onana再勁啲嘅話 呢隊ajax真係會勁到嚇死人

呢啲先叫足球架嘛

阿積士個龍啲傳波

訓得

好撚靚 大腳抽射

力架學人打龍

準備掃貨
前中後都買哂

傳中後柱有自己友仲走出黎做乜鳩

染完金毛靚仔咗

阿積士啲傳波短到練波咁

而家先一語成真

細佬？其中一個講波嘅係梁冠聰？

開始毛手毛腳準備mma

下半場要人唔要波 熱狗至愛

真阿迷

下半場真正mma

真係靚到仆街

阿積士值得攞歐聯

查比亞入完波都未返到黎

睇阿積士睇到好熱血

認真大家覺得呢隊波夠唔夠利打

son overrated?

Lm

調轉咗黎問？

之前係咪傷左未好返..

快啲手球入波啦垃圾熱狗

熱狗買11隻有冇折

依班後生仔完全吾怯場對住利逼搶應該冇問題，硬係覺得到時個龍會派膠

出Llorente炸高波了

阿積士今季組織勁過疤

Llorente in

上一場戰神上身打到拎紅牌 仲會未好返咩

Tadic同ziyech依兩個左腳佬真係好勁

4隻腳邊有手

前足入波

熱踢到唔想贏咁

有無link 頭先條link死咗

有得贏會唔想贏

Onana

力架

個龍都上埋身

黑豹式撲救

連個天都幫阿積士斬殺熱狗

2:1

仆街2:1

無事既無事既
邊有咁多奇蹟

頂住呀

不過一早就知AJAX後防係中中

頂著阿
唔好學尋晚同門疤狗阿

下半場無咁壓逼

兩個中堅去撚左邊

頂撚住啊

Wtf

2:2

22

屌，咁快死守即係比熱狗打返自己班波

唔係咁老土牙

企晒係度做咩

omg

屌

個龍拎唔實個波

屌你個龍同個後衛做乜春呀

比中堅踢走咗

個後衛踢走

屌 個龍

屌 本來係個靚救

啲力架真係養唔熟

成隊最撚廢係個龍

今屆有冇邊場唔係反cup

明顯比自己友跣

唔關個龍事喎

白痴後衛+keeper

撲低自己友

真心 唔識波冇所謂但係唔好獻醜

jm9剷走明明人哋執緊

邊關佢事，兩個無溝通，明明keeper可以拎翻晒，個後衛都阻撚住整走粒波

一主守就出事

阿積士依家守又唔係攻又唔係

而家個比分keep住係咪輸

舒傲尼自己on9
同龍爭又唔大腳

要出局...

阿積士win

屌 咁都唔入

失第一球之後想守，失多球又攻返

無得守啦 輸多球就出局 一定要谷

乜春呀，兩回合3:2喎

開始攻返

熱狗入球係

兩個作客入喎熱狗

有d巴塞feel 一守就仆直

頂住

食熱狗

平手先睇

差d

阿質士入咗3球 jm9

3:2喎

De ligt

積

後防亂到

00後啱啱開始睇波?

大撚曬咩 比數輸吖嘛

出少句聲啦

弱智學人睇波

理得佢

你做乜鳩

屌係喎點解個大陸佬講波話阿積士要輸，所以睇到我好奇怪

佢以為第一回合0:0

好撚牙煙

平安鐘

阿積士冇力架唔夠跑

Sinkgraven換Dolberg

點解唔出7號仔 對眼好正

咁都叫廢？要ddg神龍式先叫正常？佢打得好過英超d龍多多聲啦，之前幾場d中腰波中上急射波全部穩定接晒，廢？邊撚度廢呀睇過

傳波係廢

賽前熱身傷,好似係

Onana都叫廢

thx

7號仔傷左
呢個又係好撚勁

頂撚住呀

硬係覺得要比人cup

邊有咁多奇蹟呀

弱智去瞓覺啦 學咩人睇波

有火了

2:2 完場 係咪都係 阿積士晉級？

集氣集氣

係

集氣

係，總比數仲領先緊一球，總比數和波先會睇作客入球

3大過2啊

D傳波真係

成班忽然球迷連歐聯個計法都要問

死都唔撚想mma熱狗入決賽

一定要睇咗十年歐聯先可以討論？

萬一比熱今場贏左 對利記
會唔會一個唔覺意熱狗捧埋歐聯

thx bro 永遠唔識計啲作客入波自膠
我都以為熱刺揸兩粒作客入波有so d

冇拎過歐聯學咩人討論

做少少功課都要掛

右腳好勁 條友係要用左腳斬 想show自己左右開弓

正常識睇下字都會明啦

忽然阿迷學人講忽然球迷

連登仔不嬲鍵盤戰士
出到街就唔敢出聲頭ww

都話明即場討論區，有咩唔明唔熟梗係即場問

攻返波好又再領先

3同2邊個多D都要問

我又變左阿迷呀？

冇留意佢用咩腳，左右兩邊都有幾下傳到離晒罩

你話搞笑唔搞笑

可能有新睇波嘅人唔明作客入球係幾時先計

咪撚嘈啦

認知障礙都睇波

踢英超先計

mma了

食牌啦

Nigga rose

熱狗開始想打人

阿積士後備真係麻麻，如果下半場要變好難，尤其踢落後波如果亨特拉爾後生兩三年就好

佢算踢得幾好了

豬個兩球都好唔抵

荷甲班底算係咁好難正選後備都勁

縮晒後面想死守,即出事

第一球通渠

睇到好緊張

阿積中柱！

柱

屌 撞柱

Ziyech
中柱

中柱

Flag?

阿積士唔搵番自己控傳嘅話遲早被cup

熱狗D運

上回合 7號仔都柱

個龍無啦啦膠化

又差D

換個洛蘭迪已經守到氣咳
想守上咗力嘅奧歷治入到決賽都比人456啦

第一波都算個反擊真係靚
第二球onana神救完明明沒收到比schone篤返走粒波

差啲

如果決賽打利，首要真係穩住局勢先....

冇運

首要係確保熱狗班仆街唔好打傷任何一個

熱狗又- -66

打熱狗都咁點打利

兩球喇ziyech

同利打快真係十條命都唔夠死

阿積士係差個好運啲嘅射手

ziyech開心足球

後腳liu到

係咪我眼花 洛蘭迪個樣咁似THOR

熱狗隻拖素高好撚勁

幾勁

隊波都無射手嘅

熱狗又換隻拳手入嚟

中場唔夠跑

睇完上半場仲以為呢場會好輕鬆

熱狗飛剷

咁都唔撚入

阿積士呢隊波唔適合死守,成隊鳩搶先係路

岩先換走個件
唔係叫做新伊巴

點解熱猜到咁入
但阿唔得

後生仔多，唔夠硬正，守一對一好輸蝕

最後十分鐘都唔夠
撐住啊！

冇氣？

似熱對鏝咁最後入角球

熱狗係咁換人
相反阿積士後備無咩選擇

條仆街一去重要賽事先上身。平時吾撚見影 ，16歐國盃決賽個次都係上哂身

唔撚想睇熱血反cup

屌同我一樣感覺

嚇撚死

頂撚住

差啲2:3

熱咁都唔入

onana勁

哇屌有運

嘩屌你好撚激

決賽戰士

好彩韓仔今日無咩狀態

咩事兩場歐聯都咁激

Cls波

拉美拿呢啲賤種狗連食位都要起肘

痴撚線

嚇死

天滅熱狗咁都唔入

個龍真係好撚勁

喳左啦 超新星嗎

上面屌nigga廢嘅俾多次機會你

痴撚線頭先嚇到
可唔可以快啲完

今屆歐聯四強大家都打得好放

Magallan

頭先有人話廢笑撚死

隻腳廢係事實，但反應係快

嚇到唔敢睇

係佢懶醒用左腳

斬波廢啫

斬親都唔夠力

辛苦晒喇van de beek
Ajax頂撚著啊

比啲咁既直線 玩撚死條友

弱點俾猁睇晒

哇激到

Now就重要危險地帶吾冇菇寒波 危險就清走

呢下應該自己推埋去射好啲

左腳

斬撻q 啱啦啱啦

斬到咁

呢球緊係自己射啦

頂撚著啊

就完啦 頂住

3分鐘最後

熱狗個龍救唔少

Tadic下半場真係麻麻

有冇人覺得Ziyech好撚型

晒到

唔好畀垃圾晉級

頂住啊

2個龍都打咗場好波

決賽阿積士究竟點解決條右路....利有文尼同蘿蔔臣...

mk仔

有冇未來人

力架慘俾隊友害左球

熱後防真係雪糕筒

睇左成場先知ajax主場
心諗比人追2球都咁淡定

龍都上埋來

有啲瀟灑feel

ziyech好運啲今場已經456 唔使睇到咁激

熱狗準備收皮

係幾靚仔

Onana門前救到2下都已經好勁

onana靚仔啲

力架食黄

係瘦左d

洛利斯勁

2:3

我屌

再拖就得架啦

完～

唔
撚
係
呀
又
係
佢

唔知點解覺得佢成個人都好撚型，會係咁focus係佢到

Wanyama

wtf!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

喂 突然fans 散水啦喂

cls

On9

屌咁好運

又奇蹟

笑左

開埋啲柒topic抵啦

條友做乜尻咁撚high 屌你老母

痴線

地球聯合軍解散

Moura

玩完

痴撚線 最後1秒絕殺 癲撚到

各位早抖

玩撚完

哇

又反杯

唉 屌你老尾死熱狗
屎忽撞棍

負碌到震

臨尾半分鐘ajax鬆懈晒

2-3

阿積士冇乜運

次次屈客場 我屌 -6到

慘

不過唔撚想熱狗或者猁是但一隊攞歐聯

屌
準備潛一年水

痴撚線 睇咗嘜撚嘢

阿積士衰作客入球仲唔抵

輸de ligt 啦。。
嗰下其實可以落剷

真係引證左邊隊保守就邊隊收皮

曼城未又係

樓豬神燈 東方神秘力量v2

果下鏟唔中輸12碼就成大鑊

未來熱崛起了

傻閪教練下半場玩縮後死守,抵輸

想問點解今場無左neres

同華維迪一9樣

回防勁慢

屌屌屌屌你老母

後防亂

守親都死
如果照攻使輸

唔撚想見到啊屌

阿積士應該喊撚哂

堅橙

輸經驗

好慶幸兩晚都睇咗場好波

比我都喊

阿積士睇過幾場都係鳩搶勁,下半場學人死守

真係好撚唔抵 最後一秒..

輸作客，如果上場主場今場客就好

輸死人

上次客場唔踢好d

呢球剩一分鐘上得太多人⋯⋯

最後果三十秒個龍係咪痴線
明明已經dom左波鐘
點知開龍門球仲玩大腳 送返個控球機會出去

有幾可守到最後一秒比人入

仆街食熱狗哽死呢次

如果果球冇中柱
領先三球是好危險的

食咩話？

抵撚死，成班傻閪串過馬撚

熱狗夠中柱啦

隊波明進攻足球都玩死守 ..
cls 久守必失

輸經驗 十年後見

睇完尋晚巴塞都唔知死
擅長進攻走去玩死守

進攻咁強 走去守

打富咸又係
真係痴線

超額完成喇

真心唔好守波啦

個龍真係唔撚掂

同感 比對面攻

全隊最撚貴

呢隊野無下年啦
星散了

要做忽然利迷了

Ajax學利記玩高壓 但次次都唔夠氣壓人成場 一到下拳場就明顯唔夠人地跑隻傻鳩deligt例牌失位 都唔知邊個連登仔話勁

呢兩晚好鬼刺激

決賽當睇英超

第二球輸舒安 第三球輸佢
屌你叫啲人返到四五個妹到完場都得啦
咁樣送腳波比人

好在兩晚都有捱夜睇

尋日就爽 今晚就球壇哀歌

Ziyech個幾球真係冇運，整定係要英超內戰

明明後場慢慢猜到完場都仲得

含淚撐利

BTW雷耶斯係荷盃傷左？
無左佢成條左路死晒
果陣八強對祖記佢幾撚勁
今場頂佢果個廢到嘔

16號自己線低咗
我屌
佢唔線企就解到

點解咁快有gif
生無可戀嘅眼神

角度已經攞盡 無奈冇運

不嬲依啲波都大腳

真係on9
不過最錯係個19龍
大腳

岩呀，皇馬巴塞曼聯都係連登仔黎都想爭個傻鳩

+5果下依家凝住會出事
嗰個onana不如叫on9n9啦
你自己唔驚比人賣啫
但隊波真係再無咁好機會入決

人地話個龍好撚勁架

開短俾人逼咪仲死

Respect阿積士

明顯黑哨幫手
下半場幾球都幫黑狗
幾野幫狗上氣
積控波就吹舉腳過高
黑狗就幾高都無事

cls

忽然阿迷，訓醒啦

熱狗個龍爆撚晒seed 唔係應該輸咗九世

原本想講下年再嚟過 但都星散了

黑9係冇乜腦 佢場場都傳失勁多球 唔夠班踢控傳
兩邊黑9都累事多

最後十分鐘好似冇吹過比阿積士

逼完再大腳清都用左啲時間啦，更何況啲人上哂去，龍門唔大腳都唔得

16號跣一跣腳失左位拍唔實

加上下半場Tadic都嘛嘛 嘥咗幾次機會

班波喊哂口...

運氣呀運氣

食食吓熱狗係咪啃死咗

唔係阿迷，但英超內戰真心冇乜睇頭

好想睇多年呢隊ajax

呢個真....俾攻個隊搵到節奏就仆街

下次等重建又要幾年啦，阿積士行到呢步已經好勁，真心respect

被人絕殺嗰種絕望感

想喊

阿積士輸自己，冇得怨

踢波都知一兩次其實可以搞死你
下半場仲連續幾下
幫MMA狗上哂氣

鍾仔估錯嘅唔係ajax贏咩

廿年啦
細會真係要好多天時地利人和先得
講真呢隊波咁耐都無比人拆骨真係好好彩
而啲球探又無發現呢隊波 比左時間佢地成形
真係萬中無一既個案
唉 唏噓

疤阿都輸自己啦,無得怨

幾下都把握唔到
根本一早要kill the game 啦

雷耶斯一定好自責
如果無臨時整傷
有佢速度可能早就搞亂熱刺後防

黎埋希望呢隊波令到荷蘭有世界盃

2-2果時佢地想做架啦
但幾次都輸運

擺撚到明劇本黎，第二球有乜可能唔係個龍接哂，最後個下有乜可能唔落剷，同美斯琴晚單刀唔撚起腳一樣

熱狗冇中柱?

佢地係衰唔成熟 你冇睇波唔好衝出黎啦
佢地90分鐘逼搶搶撚到啲賤種輸哂 係有三球在手諗住穩陣就開始hea 唔繼續逼
個領隊又on99 見到佢地心散哂都唔屌醒仲俾佢地玩高波 人地玩慣燒味又高大咁多 ajax放棄今場放棄自己最擅長既踢法 抵輸
熱對住鏝作客都入到三球 唔夠尊重啦

係到睇d臨時阿迷講波真係好好笑

點解最後唔拖時間

睇住失左最尾果球
幾個紅白衫即時同秒倒地
有無人個心乸住乸住

Ziyech妖人咗好幾年仲未走

咦，做咩食熱狗都哽親呀？

紅軍都有鋪冼腳癮

我半場出黎果陣隱約喺通道聽到班波講唔知咩Liverpool咩final
都唔知係咪果時個心已經散緊飛左去決賽
諗住熱狗下半場實會放棄
點知

尋日疤都係 一味守 企位勁窄

似你冇睇波
自己聽日睇返highlight有球個de ligt衝到上去熱狗後場逼波 比rose nutmeg完後成個後場空曬比人打反擊 再比人入埋

佢守波神球係勁 但唔夠料踢控傳 頭腦視野都係普通黑9水平

疤就最撚柒
明明幾年前先領教過巴黎比自己反cup既戇鳩野
今次竟然學到十足

食熱狗？食屎啦你

利申熱狗

真心佩服阿積士

決賽兩隊都吾想撐...

我直頭唔會睇
屌你捱夜睇場英超
瞓覺好過
傳奇告魯夫式對決變左普通到唔普通既英超賽事 你睇埋我果份啦

好心痛

我講既賤種係蝗蛆同你
原來你係唔識踢波 佢出腳俾人通渠就唔係逼波啦 再講 我話佢地成隊唔撚逼 你就淨係講de ligt標波 你女人黎？

全季第一個post？

本身都想阿贏 但係你班阿迷開頭串撚到 依家抵撚死啦 未完場都唔好嘴砲啦傻仔